{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 마리모펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合、事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペンションにはペットを同伴できるスペースが別に設けられており、その他の場合、ペットと一緒に入室できません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば必ず保護者同伴や同意がなければ入室できません。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室や周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任を負うことがありますので、ご注意ください。 客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 客室予約の際、バーベキューや絹の客室をご利用の際、客室につながっているデッキのバーベキューテーブルをご利用いただけます。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供しており、海水プールを無料で利用できます。 海水プールは天井があるので紫外線遮断に役立ち、子供たちと一緒に泳ぐのに安全です。 バーベキューのための炭とグリルは有料で提供されており、サムギョプサルよりは肩ロースを用意されるか、ペンションにお電話いただければ、近くの刺身屋でうなぎ焼きを低価格でご用意いたします。 駐車は可能で、前もってマリモペンションにご連絡いただければうなぎの蒲焼や天然の刺身をご用意いたします。 コーヒーマシンで、宿泊客に無料でコーヒーを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿泊に連れて行けますか？",
            "answer": "ペンションにはペットを同伴できるスペースが別に設けられており、その他の場合、ペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で泊まることはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば必ず保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設の利用に責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任を負うことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食は可能ですか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での行動に制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや絹の客室を利用する際、デッキのテーブルは利用できますか？",
            "answer": "客室予約の際、バーベキューや絹の客室をご利用の際、客室につながっているデッキのバーベキューテーブルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや海水プールの利用はできますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供しており、海水プールを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのための炭とグリルは用意されていますか？",
            "answer": "バーベキューのための炭とグリルは有料で提供されており、サムギョプサルよりは肩ロースを用意されるか、ペンションにお電話いただければ、近くの刺身屋でうなぎ焼きを低価格でご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、前もってマリモペンションにご連絡いただければうなぎの蒲焼や天然の刺身をご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "コーヒーは提供されますか？",
            "answer": "コーヒーマシンで、宿泊客に無料でコーヒーを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 601
    }
}